「不要被仇恨支配自己」

「不要被仇恨支配自己」仲有下一句，唔係叫我地企係度任人砌，其他人拎起個電話影完，譴責完，咀咒完佢地會俾天收就得。
要知道下一句係「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」同班狗仔鬥，搵佢地最弱既一點，鬥智就得。

推

唔好再要d前線送頭，道德包袱係唔會解決到而家既問題

自推

1

2

3

鬥智唔係唱幾句歌撚下d 狗仔就得，只會引佢地發癲出黎打鳩人，要真係對佢地有傷害性先可以